# Лог изменений
Проект придерживается [семантического версионирования](http://semver.org/) и 
[принципов ведения changelog](http://keepachangelog.com/)
## [0.1.0] 2016-09-11
### Added:
+ Модуль работы с базой данных
+ Модуль работы с объектами базы данных(model)
+ Главное окно с всплывающим меню для выбора
+ Модуль отображения таблиц
+ Фрагменты для отображения таблиц
+ Тестовое диалоговое окно
### Changed:
### Deprecated:
### Removed:
### Fixed:
### Security: